{
    "Title": "～との15分",
    "BannerName": "ステファニー",
    "Tagline": "Glamour誌のファッションページを担当するステファーニ・ブリーク（27歳）をご紹介します。",
    "Time_One": "11.00 A msterdam",
    "ChatText": "we met jeanine in amsterdam for a nice chat",
    "IntroText": "ブロンドの、若くて美しい女性。外出するときのファッションはいつもスーパークール。ヴィンテージが大好きで、手持ちのワードロープを自分らしく着こなすための必須アイテムをいつも買い求める。憧れの仕事に就いたことで、世界各地の有名なファッションショーを欠かさず観て、最先端のトレンドに常に敏感でいられる。",
    
    "Question_section1":
    {
        "Time_one": "11.05 Amsterdam",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "あなたにとって「時間」とは？",
                "answer": "最近読んだのだけど、ジョン・バローズはこう言っていたそうよ。「毎日思うのだが、もっとたくさん考え事がしたい、もっと散歩がしたい、もっと本が読みたい、そしてもっと友達に会いたいのに、一日があまりにも短すぎる。」まさに私と「時間」との関係をのことを言っているみたい。"
            },
            {
                "question": "朝いつもしていることは？",
                "answer": "スヌーズボタンを何度も押して、目を覚ますためにインスタグラムを開くの。やっとのことでベッドから這い出したら（最初にアラームが鳴ってから30分は経っているわね）、朝食用のスムージーを作る。もっともそれから急いでシャワーを浴びる時間があれば、の話だけど。"
            },
            {
                "question": "お気に入りのインスタグラムのアカウントは？",
                "answer": "たくさんありすぎて…。いくつかに絞れるかやってみるわ。@blancamiro @majawyh @manrepeller @pernilleteisbaek @sarrjamois、てとこかしらね。"
            },
            {
                "question": "最近の発見は？",
                "answer": "バリ島にあるサーファーの町「チャング―」は実に面白い街だったわ。田んぼと地元の商店、食欲をそそるナシチャンプルを出すワルン（食堂）が混在していて、数は少ないけど洒落たレストランやストアもあるのよ。"
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "アムステルダムで一番好きな場所は？",
                "answer": "秋のフォンデルパーク、紅葉の頃の風景は何度見ても飽きないわ。"
            },
            {
                "question": "Glamour 誌のファッションページ担当として、あなたのワードロープは全ての女性の憧れのはず。最もお気に入りの服装は？",
                "answer": "手持ちのコートはどれも好き。私のワードロープではコートは煉瓦のようなもの。オランダではほぼ年間を通してコートが必須だから。バイカ―ジャケット（再生レザー素材よ）とフェイクファーコートなしでは生きられないわ。"
            },
            {
                "question": "仕事柄、これまで世界中を旅してきた中で、一番好きな／クールな場所は？",
                "answer": "仕事のおかげで初めてNYに行けたんだけど、NYファッションウィークの時期で、凍死しそうだったわ。屋外は−１６℃くらいだから。忘れられない旅だったわ。最近ではストックホルムの「ヤスラギ」に招待されたの。すごく素敵な日本の温泉だったわ。各地を旅することができるのも、この仕事のいいところ。今も飛行機に乗るたびにラッキーだと思うわ。"
            }
        ]
    },
    "QuoteText": "仕事のおかげで初めてNYに行けたんだけど、NYファッションウィークの時期で、凍死しそうだったわ。",
    "Name": "Stephanie",
    "CenterQuestion":
    {
       "question": "日曜日の私は…",
       "answer": "ゆっくり起きて、ブランチを食べに出かけ、アムステルダムの大好きな場所で映画を見たり本を読んだり。"
        
    },
    "Question_section2":
    {
        "Time_two": "10.23 AM Amsterdam ",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "あなたにとって「美しい人」あるいは「美しいもの」とは？",
                "answer": "優しさにあふれた人"
            },
            {
                "question": "今までで一番の思い出は？",
                "answer": "2008年8月のパリへの旅。付き合い始めて2カ月のボーイフレンドと一緒だったの。街中歩き回って、至福の時を過ごしたわ。"
            },
            {
                "question": "私っていつも時間に遅れるか、ギリギリなの。なぜかしら？",
                "answer": "ぎりぎりか、5分以内だけど遅れちゃう。間に合うように到着するのは私にとって至難の業。もっとも、どうしようもなく遅れたりはしないけどね。"
            },
            {
                "question": "超能力を使ってどこかに移動できるとすれば、どこに行きたい？",
                "answer": "バルセロナ。世界で一番好きな街よ。ビーチもあれば、素晴らしい美術館やうっとりするような建築物もある。そして食べ物はあり得ないくらい美味しい。一日中太陽をたっぷり浴びてガウディのカサ・ミラ近くをサイクリングした後で、エル・ボルンのテラスでくつろぐひと時－もう最高。"
            },
            {
                "question": "他人の知らない「あなた」とは？",
                "answer": "私の心の中には65歳の老女がいるの。仕事では頻繁に旅したり、華やかなパーティに出たり、素晴らしい人に出会えるけれど、本当の私は退屈な人間。夜は家で過ごすのが好きなの。パーティは年に一回くらいで十分だわ。"
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "人生でインスピレーションを得た出逢い、あるいは出来事は？それはなぜ？",
                "answer": "ビーガンになったことは、人生最大の決断だった。地球のために何かしようと努力している人を尊敬するし、自分もそうでありたいと思う。"
            },
            {
                "question": "そうした生き方は、ファッションに影響している？",
                "answer": "できるだけヴィンテージや中古品を買うようにしているの。フリーマーケットやリサイクルショップを見て回るのが大好き。ファッションは常に循環しているの。例えばこの秋は90年代のパファ―ジャケットが大流行。リサイクルショップに行けば掘り出し物のパファ―ジャケットが見つかるわ。そして買い物するときも、よく考えてから買うことにしているの。これは本当に私に必要なもの？これは長持ちする？5年後もこれを着ているかしら？1回着ただけになりそうな服は、決して買わないわ。"
            },
            {
                "question": "お気に入りのビーガン・デザイナーは？",
                "answer": "ステラ・マッカートニーとブルーノ・ピータース。この2人は、動物を材料としていない、持続可能で環境にやさしいものを買っても、スタイルを犠牲にすることはない、ということに気付かせてくれる。"
            }
        ]
    },
    "WatchSection":
    {
       "FavoriteWatch": "お気に入りの（ローズフィールドの）時計は？",
       "WatchText": "マーサーのホワイト－ローズゴールド。どんなファッションにもよく合うの。",
       "CheckThisWatch": "この時計を見る。",
       "ProductName": "マーサー",
       "ProductShortDesc": "ローズゴールド"
    },
    "Question_section3":
    {
        "Time_three": "10.25 AM Amsterdam",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "5年後の私は…",
                "answer": "今と同じくらいハッピーでいたい。そしてもっといろいろなところに行きたい。"
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "お気に入りの（ローズフィールドの）時計は？",
                "answer": "マーサーのホワイト－ローズゴールド。どんなファッションにもよく合うの。"
            }
        ]
    },
    "MainCloseImageText":
    {
       "MainText": "15 Minutes",
       "QuoteText": "今と同じくらいハッピーでいたい。そしてもっといろいろなところに行きたい。"
    }

}